[出賣]分享我女朋友相 (有波有腳)

多圖

個樣假到

大奶奶我屌呀

唔似有整

做佢條仔真好，偷食幾多次條女都無所謂，姐係出邊媾到女又扑得，番屋企又有個飛雞扑